要求廢除肥婆icon

成日都話呃殺創意 我屌尻你地啦
創意同質素係可以並存架可？
肥婆icon大陸app質素
創意講ideas 我唔同意呢個係好既ideas
由高登過連登 肥婆都係用嚟恥笑以及辱罵
點解依家要幫佢地整icon?
支持肥婆icon既 咁鍾意肥婆唔撚去卜肥婆？

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你既責任，要怪既，只好怪上帝

但係，肥，就係你既錯！
一個人好地地係唔會肥既，你變得做肥人，梗係食左多過你需要既野啦
係呢個仲有咁多人捱餓既時代，你竟然食咁多野？
你到底有諗過非洲既小朋友佢地捱餓既慘況呀!
E 個世界本來有10個漢堡包，本來應該一人一個,係咪?
就係你e d肥人，食埋人地果個包，人地到死果一刻都無得食野
你呢?你食多左就係脂肪，人地無得食係死亡
肥係貪心既表現，係唔公平既象徵
肥人臃腫畸形既身體，已經充分顯示出佢地既唔道德
依家食多左野你覺得開心咩?
你,就係釀成唔公平既最大元兇
等同謀殺人地既生命

肥人係罪犯，佢地甚至俾小偷、殺人犯更無恥
一般犯人都會掩飾自己犯左既罪
但係肥人，佢地竟然將自己既罪證放哂響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁
奇怪既就係: 點解而家仲未有法律去制裁e班罪犯
我曾經打算寫信比立法機關建議佢地真係立條法係對肥人作人監禁刑罰
唔係..其實都唔應該，直程恢復死刑先?
但至今為止,佢地依然可以銷遙法外
你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？
要記住:佢地被歧視係天公地道，而家佢地唔使坐監，係好彩

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我地要透過侮辱黎喚醒佢既良知
係街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣，仲未夠既，其實應該報埋警,告佢地「公眾地方行為不檢」同「引起公眾不安」兩條罪
作為一個有良知既人，我地應該出聲，執行公義,股起勇氣挺身而出鬧到佢地狗血淋頭！係每個公民都應該盡既責任。